得罪講句, 而家紅登仔已經開始同中國網民冇分別

自我審查: 出POST前要思前想後, 諗下咩POST先唔會比人BAN AC
文革批鬥: 特別係某D中意做假既政黨打手, 唔知係唔係龍的傳人,支那人後代, 有支那基因, 好中意毛魔文革批鬥果個模式對付D捐害到自身利益既人或政黨
文革舉報: 同上, 唔理係屈鬼花生台, 定係造假狗仔隊, 都好撚中意篤灰舉報, 為左自身利益或政治目的,可以篤D義士出黎

所以比人叫紅登仔真係一D都唔過份, 因為你D日常上網習慣, 跟本同中國網民100% MATCH